識左個女仔一個月

whatsapp無啦啦 對話自己消失

我個啲邊做
你已刪除這訊息